車迷對 希古恩期望係咪好大？

會唔會好似山齊士咁

真係似佢咁都係踢半季姐

唔越位已經收貨

都幾難衰過莫拉達

希古恩其實underrated得好緊要

希古恩全能到仆街喎

但個人漲左唔少

無收錢幫你踢就唔好咁多要求喇

借啫 唔掂咪暑假彈鐘

以前未腰傷真係幾勁

唔洗再睇夏薩特打假9就應該收貨啦

淨睇歐聯決賽set 俾文仔倒掛
支點廢極都勁過女人達

唔會啦，要兩個幾星期先追到山齊士個周薪

減下肥操fit 返既話，應該爛船仲有三根釘既

起碼唔會一日到黑跌落地
垃圾

起碼叫有個希望

好過女人

射走美斯世盃

難以置信 2019年仲有人信山神收錢踢波

agger 季季都穩定有20球

無

其實希古恩真係唔差

筆錢明明請佢負責彈琴演奏

淨係收錢 邊有踢波

公道啲四強無佢都入唔到決賽

點都唔會廢過莫拉達掛

對希古恩冇乜期望 因為佢唔識彈琴

大賽唔掂

呢條友如果腳風順可以入好多波 雖然好肥

沙利見到希古恩第一句：

乜你肥左咁撚多

沙利D波猜到入去先講la

係決賽唔掂

真

朗拿度2002年都係肥

廢過豬腦

係 岩岩轉左去做車迷

勁過阿古路

點都好過女人達同假9

肥撚過西，契仔足球

希古恩其實幾勁

唔好咪彈鐘 借用咋

達子一世活係希古恩陰影底下 慘

決賽收返埋就得

西瓜恩有波追人技能, 肥到隻豬咁都識入波

今晚出唔出到啊？我地幫你驗貨囉

瘦返晒喎， 咁都肥咩

邊度肥， 收晒身

希古恩差唔多

下季你就知味道